應承我 1.1元旦遊行點塞都要塞到入維園出發

唔要做插隊撚啊
唔該大家點塞都要塞到入維園出發啊

繼續blackbloc 唔主動屌狗唔打陣地

好緊要！依幾日再出力啲谷文宣啊！！
紅日無借口唔出喇掛？ 叫哂親戚朋友一齊出啊

新年願望：
光復香港
黑警死全家

1.1 維園見

Ok

最好由天后入

天后都塞唔入就一直向後 入到為止

乖

推

sorr 借位推 post
德國聯署快啲簽埋第三次
仲有三日咋 一萬都未到

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

全世界維園見

一月一見 塞爆維園呀！

由天后入

好

push

天后入唔到炮台山都要入

真
話到明維園見！
如果打尖不如終點見！

1月1維園見！！

一定

插隊=支那狗 大家覺得自己同中國人冇分別就插隊啦

求樓主pin

要文宣提順返個方向

唔係愈黎愈多人唔肯入維園

次次插隊都冇count果幾廿萬人

同意
求求大家唔好起中途插隊
起點出發既人行唔到

pish

其實如果行順d
好多人可搭車返維園幫出唔到黎既手足行多一次

有無人推我既第一個新post
要一點鼓勵

唔好打尖

收到！

到時見啊

維園見

不見不散

約定你

Hong Kongers !!! ASSEMBLE !!!!!!

Pushhhhh

Push

應該係天后入 唔好銅鑼灣入

1月1 維園見

到時見

【拋磚引玉】2019．改變咗香港人幾多習慣？

1.1 見

Gogogo

推推推推推

1月1維園見

插隊死全家

咁毒

推推推推

推推推

PUSH

推推推推推推推

推推手土推推

推推下

借個位一用

［泛民］民主黨界撚死左沙田帝怡 屌佢老母

要塞入維園，咪撚學大陸狗中途插隊。。

多謝巴打咁勤力幫我推

我哋一齊行啦好嘛？

1月1維園post，見一個，推一個

好！去！